有無人知將軍澳俾人斬個女記者而家點樣

希望佢早日康復
斬佢嗰個人萬劫不復

聽日見！

前排有報，冇生命危險，但因為肺插穿左，要用呼吸機